[認真] 樣衰，心地自然都會衰

唔係咩相由心生咁戇鳩既說話，而係一個人既心境會隨佢面對既人事地而改變的。
試想下係依個咁以貌取人既社會中，一個樣衰既人遭受咩遭遇？小，中學俾人排斥唔再講，談戀愛依家野更加無可能有，出到黎社會更加唔會有好既待遇啦。好彩既話佢仲會有家人既少少支持；唔好彩呢？未過半世就已經要獨自見盡人性醜惡。你想佢心地點好？佢冇心理不平衡/反社會人格算偷笑。
所以，我想提醒下社會D人唔好咁以貌取人啦屌你
利申:型仔見得太多依d事，睇唔過眼。

認同
樣衰而又心地善良既，係為左生存而迫出黎

我樣衰但心地好善良囉

no wonder我心底咁撚好

知你最靚喇

點解俾人歧視俾人蝦就要心地差
知道待遇差既滋味
更加明白無人會想俾人咁樣對待
先會更注意自己待人接物既態度
心地自然善良
btw真心左

一dd啦 有人會有復仇心態 要報復社會架嘛

屌 不嬲由細到大都係講心由相生

冇錯！
樣衰真係走兩極
一係心地善良，一係起晒鋼

有啲人睇樣已經知係奸狗閪

心由相生

agger.但未必個個俾人恰都會變差嘅。有啲人俾人恰咗反而會明俾人恰有幾慘。(但我強調恰人此風不可長)
嗰時俾人杯係因為自己講嘢太直，但個人好恰，人太好，由小學就俾人杯到中學
見到人有幾假，包括老師、社工。
有老師淨係鍾意扮嘅乖學生
有社工會搵你湊數

好唔容易正上返u
我嘅經歷冇令我變壞，但俾我睇到呢個世界有啲貌似好嘅人有幾壞。

我知好人係唔易做，往往自己蝕底，但我唔會因為噉而唔做好人。幫啲值得幫嘅人，同識保護自己就得啦。